有冇手足數到e+达哥有幾多宗罪?

又抄野又成

邊個咁得閒理佢

大事大非仲隻字不題
呢條夠佢落去陪世清

唔好再jer世清ok? 我地和解

咪理肉酸狗